有冇人覺得newegg應該進軍香港

之前blackfriday真係平到癲，美國運過黎都平過晒行貨，evga硬件仲可以全球保

已閱

平咁多
等幾個星期先到都抵

扣埋火牛行貨價，扣埋bf5賣價，唔計集運，張2080ti xc hkd 62xx就買到

錯失左6千蚊2080ti

有埋official hk-en版網站都唔叫進軍香港?

係香港落ad，請人，開埋實體鋪就差唔多

係咪on9
做到咁平就係因為純online
香港開實體店一定冇咁平

咁又係

咁最少落下ad

悠二:屌你啊

落咗啦

開間細鋪做o2o

垃圾新強

香港d網鋪價似樓上鋪多d

比7000你，唔用新強拎張全新2080ti睇睇

On9 cs
亂9 cut單
永不錄用

無限150大法？

肥仔你部xps壞未？

俾夠$1500都唔會錄用

無大折頭貴過香好多

未

+1 已閱，thanks

諗住張2080玩幾耐？

佢啲list

玩到有consumer卡勁多一倍

有香港版網站肯送香港就ok

reddit有勁多全新件黎到都壞嘅case
連登個newegg post都唔少 以咁嘅qc黎到香港實比香港人剷到飛起

悠fan:

不如你出list

一代ryzen 送都唔屌啦

四日only

黃金高登商場到時應該改成咩好？
時裝名店？

岩

奶粉批發

AV影城

賣咩？賣seed?

吹波公仔

4個SALES默默地留下負皮

如果係幾皮一個勁真果啲就好呀

最驚係五舊水一個，吳君如樣嘅金雞

你識乜,有D人會好呢味

諗起都驚

想問下newegg點買法？
個包裝好唔好？
易唔易運送過程入面撞壞硬件？
通常要等幾多時間先到？
利申：一次都未試過上網買野

禁粒制
FedEx送 SF車尾燈都見唔到
唔易 但好似有苦主
我通常幾日內收到 但好似有苦主

成部機都係online買 多選擇又齊又可以碌卡

LIST?

仲以為貨到付款
無信用卡，得張八達通
係唔係可以用tap and go比錢？

咩年代。。

Tap n go得啦